30450不死牛[無圖]

星期一再睇睇

入左幾多？

好呀

lm

點解會唔死？等升？

星期一就收皮 比你ff多幾日

你睇下隻夜期

明明升緊 點解會咁 媽咪我唔際啊

坐緊車去IFC

等埋今晚十二點先啦，市都未開

你o岩

睇撚咩，個美國癲佬都講撚到明會打貿易戰，驚死你唔知講多幾次，仲要話好撚易贏！屌佢老母！條撚樣出口術做市搵快錢！

出得呢類post

你就好啦
下星期一就可以睇住隻牛打靶
記得著靚d呀

美股都未開市 因間倒升

彈返200 你就威
不過唔多睇好，底開已經收皮

美股都未開市 一開好快倒升

準備倒升

樓豬你睇邊個網升

發緊功拉大陽